張建宗做左特首大家一定會好唔得閒

掛住尋人啊屌
條友咁撚潛 唔扔西瓜點搵佢出黎呀

「工程界」遍地開花之踢走大白象工程